點睇吳怡農?會唔會係20年後既台灣總統

近期睇台灣選舉新聞見到有條友人氣幾高
之前都未聽過個名 跟手就睇返資料發現幾勁
耶魯經濟學
畢業之後去左高盛(香港分區)做左十年 升到執行董事
辭職返台灣 入籍當軍
跟住放棄埋美國國籍
三十幾歲先入伍 仲要係陸軍特戰部隊
退伍之後做左陣記者 就參選今屆立委
好似仲要去打最難打個區 挑機蔣家後人國民黨代表蔣萬安
主打台灣國防議題 眼見好似冇乜人參選會主動講呢個話題

有冇港島返工既手足以前見過佢

政治預測兩年都嫌長啦 , 仲廿年?

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

佢好似係第一次參選 下年先四十
做幾屆立委 市長 副總統
六十歲 我諗都差唔多

又大隻又當過兵又做過IBANK又係立委, D 女應該比佢食哂

睇柯文哲同韓國瑜兩個例子
唔駛廿年啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

今次係選立委
佢未係
不過形象對佢參選一定有幫助

香港工作經驗是皇牌

有無家族政治背景？

只要唔係國民黨班大中華膠就得

gay味濃不歧視

吳怡農（Enoch Wu，1980年12月31日－），中華民國政治人物、金融專業人士，美國耶魯大學經濟學系畢業[1]，曾於高盛集團負責亞洲投資管理[2]。2013年離開金融業回臺履行中華民國兵役義務（陸軍特戰）。民主進步黨徵召參選2020年臺北中山、北松山（大直、民生社區）立法委員，競爭對手有中國國民黨蔣萬安、台灣民眾黨何景榮。

香港有冇人有呢個level

未必
佢始終係民進黨
講年資應該未到佢
不過個黨大部分都老野 20年都真係差唔多
當你2屆立委 2屆市長 1屆副總統 都差唔多
加上佢講過蔣經國搞到佢老豆冇工開
藍營應該唔多like佢
韓係黨都有返咁上下年資
柯由0開始都要做返2屆市長 8年時間
加上本身都係名醫生 都有相對幫助

佢阿叔好似係前民進黨秘書長
老豆做研究政治

再下次既總統選舉可能係佢同柯文哲

未來就咁睇民進黨 國民黨
應該吳怡農 vs 蔣萬安

應該唔會咁快

求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

要人啊

今晚7點 社福界罷工集會 我要見到好多好多人!!

要人啊

無咁快
論資排輩未到佢

吳乃仁
民主進步黨 民主進步黨第8、15、17任祕書長

父親吳乃德是吳乃仁的弟弟

蔡英文第一次選總統都5字中

好靚仔

台灣人點睇單私煙案
而家最後結果係點

未結婚

這是總統府內部管理的問題，歷任總統都有發生過
現在蔡英文取消隨從的通關禮遇，就不可能再發生走私漏洞

相關犯罪官員，正在接受法院審理

林飛帆有無機
可能睇下民進黨點用佢

他也要經過選舉，才有機會

通常咁完美都係gay

哇 人生咁撚完美

吳怡農 vs. 蔣萬安被台灣媒體形容為「雙帥之戰」
第三選區是藍營的，蔣萬安還有蔣家光環，很多藍營老人好buy這個
我猜DPP讓吳怡農來選這區可能只是為了累積他的publicity和經驗值
吳本身的學經歷都非常優秀又是陸軍特戰，很適合造星
如無意外，應該會是民進黨未來的重點培養人物

目前單身

博恩都好靚仔
btw離少少題
台灣啲知識型YouTuber好高汁
好似Taiwan Bar嗰啲仲有文化部sponsor出片
香港幾時先可以進步少少

香港得打機打機同打機
最多加埋化妝同低質廣告

真

仲好大兜

佢條件喺絕對有能力
但論資排輩同埋人際網絡同認知度
真喺要做多啲啦
下次應該喺賴清德㗎啦

所以20年其實真係唔耐

濕晒

又未必 小英己經係例子 佢04年先入黨
8年年資已經做到民進黨總統候選人

如果佢想選 真心想贏同有效領導個黨 4年敏d
可能都係最快都8年先參選 (而如果佢今次真係第一次選困難選區都贏到 就真係好大機會8年後選）

國民黨依家個勢似會滅黨

藍營廿年後應該會由親民黨領軍

做咗副總統好難選番總統 就算選都好難贏
佢初選時唔衝出黎7都仲有d機
佢本身係現屆政府任內擔任大半任期嘅行政院長
行政院長係繼總統之後第二大既位 有好多實權
有咩理由會衝出黎參加初選 就好似葉劉係行政會議成員之後要求政府有效施政一樣 自打嘴巴 佢無做行政院長參加初選都叫做合理d
依加佢7完 其實做番副總統已經係高峰 做完應該都係做派系老大 歷史上無咩做完副總統之後參選贏到當選總統例子）

(副總統其實好虛 憲法無咩點提佢有咩權 完全睇總統放幾多比佢 呂秀蓮就係因為咁嬲到依家)

個“佢”係指賴清德

我而加覺得蔡賴配真喺為票數而合作咁
但如果DPP真喺有心要佢接班嘅
我諗點都要搵方法去谷起佢啦
呢幾年 政治都好似話唔埋咁
你預計唔到嘅嘢 跟住最後又出現
雖然小英而加民調好高
但我到而加都好擔心小英選唔到
真喺估唔到
有啲後生連投票日都唔知喺幾時……

自己唔睇就衝出嚟柒
開個Happy Kongner嚟睇先講啦踩港無知撚

其實我知道香港有人做資訊型youtuber
係連登都有時有人貼
我都有睇過
但你睇下而家最多view果啲都係打機為主
資訊型變相係小眾
以觀眾角度睇 台灣youtuber係多樣化過香港好多
講事實又係踩港 接受現實啦

耶魯畢業高盛高層都唔難有
當過兵真係炆啲

知識/資訊型youtuber有政府支持會好好多
我見志祺七七 啾啾鞋佢地出一條片要做好多research
成條team認真做一條片成本都唔低
有啲做埋animation成本就更高
好似我上面講嘅台灣吧
仲有pan sci、una who呢啲

不過港共政府大把錢都唔會支持new media
亦唔會promote香港嘅特色
除左想抹殺我地嘅文化
要我地乖乖地做隻生金蛋嘅雞之外
我諗唔到其他原因

下屆點都係賴清德

如果光頭佬咁都選到。台灣人唔抵可憐

睇 #1堆相都有d hehe味

btw, 耶魯畢業ibanker 辭職當兵放棄美籍
會唔會係俾人叫番去搭棚鋪路造星

香港要搵政治人才
真係難

好好J

所有嘢都好好J

留意佢好耐
好高質
希望佢選到

咁完美嘅人都有

Trump又咪係咁上下條件都係直呀

講野係好正路
但佢選區高唔高勝算

點睇親民黨一個月後就滅黨

台妹有幾難食

香港都好多勁人
但政治圈無

Trump 逃避兵役呀

成個人生都好精彩IBANK做到悶，走去當下兵，做下記者

西點軍校畢業，唔打得都睇得

民調好似輸緊少少比蔣經國個孫

傾掂左數下屆係新潮流系大佬賴清德架啦，無咩好爭議

好L gay

邊係西點

佢隻手有𠝹刀痕？唔知有無睇錯。如果有，多數有情緒病/精神病

真正成個package都好好

想俾佢屌...

吳怡農似係針對蔣萬安嘅刺客，如果落選會唔會繼續留喺政治圈都成問題；但蔣萬安明顯係未來蔣總統，2022一定選台北市長，連任之後再選總統。

兩日都預測唔到
蕭生都有名叫燒山

熟手1仔

有都無佢嘅樣同body

荀盤

似gay 仲要係純1 猛top

唔好同我爭

喺博恩夜夜秀到見過佢，感覺幾識諗，做好國防練好兵先可以同中國宣戰

憑佢？
我覺得係賴清德 蘇嘉全或者鄭文燦

咁又唔係既，如果大約世界局勢同走向應該推到廿年既

但你話推個人，咪玩啦，點知會唔會有乜意外/貪污之類醜聞玩死自己

屌

push

請大家多謝特朗普，學加拿大咁樣搭單，希望中國口頭承諾比香港普選

係爭高度
173

不過都唔算好矮

陶傑夠話沈旭暉將來有潛力做特首啦

Retweet

7.21 5個月了 不能忘記

賴清德下屆接小英啦！

美國接管後可能架。

原本個大選應該係總統候選人帶隊去各選區造勢募捐等等
多謝Korean Fish呢個不世奇才
國民黨既立委選舉候選人冇總統撐場
原本吳怡農呢啲係派落去做炮灰攞經驗值
點知竟然追得近
民進就食住個勢傾黨之力去撐呢啲原本諗住放新人本住輸去攞exp既位全力去攻
國民黨班友呢家愁撚到爆

173啱我

Reaume幾勁

唔似
其實更似當年既馬英九

蔣萬安收皮班正藍死得都似

係晒商界

咁會直接搏2022台北市長，如果得咗都可以翻身

有條件的男人
張近四十
唔要老婆
唔要仔女
hehe 機會大

前臂粗到
做到I bank 高層都肯放棄返去當特戰兵Man到

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

農b